用華盛既麻煩入一入黎

有冇人收過呢啲sms？
有一排冇用佢，但㩒入app又唔發覺有

買喵股票吖 買樓好過

應該係你入錢 送1股俾你